+++
title = "删除资源"
Description = "删除已创建的命名空间相关资源。"
weight = 5
+++

删除已创建的命名空间相关资源。

**操作步骤**

1. 登录 Kubernetes 平台，单击 **其他资源** > **命名空间相关资源**。

2. 在命名空间列表，选择命名空间相关资源名称所在的资源空间。

3. 在命名空间相关资源列表页面，可以通过以下两种方式删除命名空间相关资源：  
	* 找到要删除的命名空间相关资源名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

	* 单击要删除的 ***命名空间相关资源名称***，在详情页面，单击 **操作** > **删除**。
4. 在新窗口，单击 **确定**。